點解城邦派吸引到咁多毒撚？

陳雲、國舅之流都係雞蟲，比呢班雞蟲做到皇室，城邦國國家妓院實會開到成行成市，為個班溝唔到女嘅毒撚可以叫雞